林鄭:比次機會呀

林鄭:比次機會呀
廢青:點比呀？
林鄭:我而家冇得揀，有得揀我想落台
廢青:好，落街同市民講囉，睇下佢地比唔比機會你？
林鄭:咁即係要我死？

唔通想你身體健康出入平安咩

想道歉 啦啦聲好似王立軍咁入大使館爆矖啲野咪接受道歉囉

佢邊敢呀，兩個仔唔使要咩

伴君如伴虎 悔不當初
但我地會好好保護佢地三父子 話矖都有一齊遊行過 就係手足 不分化不督灰

無比機會你咩屌，6月9開始比左幾多機會你？